[重po] [和理非] 將民賤聯既720轉721

琴日太夜po所以洗到6點訓醒又沉左 重新再po

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

民建聯用陰招啦！！
想班老人家聽到保護香港就去參加！
想用其他方法去呃拎民意！！

7月21遊行❗️ ❌7月20

基本:
我知公司printer印野好方便既老人家又中意彩色蓮花
- 大家得閒/收工後 貼/派宣傳單張
- 攝宣傳單張去唔同大廈（包括公屋長者居多既大廈
- 同屋企兩老講清楚係7月21

我係隔離post見到之後就諗有咩方法搞搞佢

就諗到我地用返佢地個招咪得
我重未見到有人開tg做
招集人馬save低曬d電話號碼 漁翁撒網咁sd返段野比佢地 話佢地聽其實720係冇遊行 只係得721先有 愛香港想保護香港既人係時候出黎 當日切忌唔好著紅衫 等等

- 其他巴絲如果阻止唔到就720約自己父母/互相約伴侶個父母出黎家庭樂 阻止佢地參加遊行
-連儂牆上面d 蓮花圖好重要 （請盡量用彩色較搶眼）銀髮族好多靠睇連儂牆先知有遊行
-係街見到民賤聯d banner冇登記就打1823拆走佢/ **琴日咁9請蝗蟲幫手 大家改0字做1字
-**你都唔想見到可愛的銀髮族係720比雨淋到濕曬又滑到又風濕架

- 見有上一輩既巴絲入左黎 幫手宣傳下比朋友

民建聯正仆街，落雨落到狗屎都叫公公婆婆出嚟淋雨

和理非都可以買裝support下
文宣做野

得返3日咋！7月21見

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

正諗住po 真快手

宣傳TG

老豆揾仔

呀仔揾老豆

和理非做野

召集人手 揾人開tg做野？ 太空卡！
我地用返佢地個招咪得
招集人馬save低曬d電話號碼 漁翁撒網咁sd返段野比佢地 話佢地聽其實720係冇遊行 只係得721先有 愛香港想保護香港既人係時候出黎 當日切忌唔好著紅衫 等等

民賤聯參考圖
揾人開tg做野

有d fd post總會有好多人留言 您係下面留comment 會有好多人收到通知識做啦

做下文宣

去下民賤聯d post大量洗版話係721 扮下藍絲

21/7 一定要出 20/7係無遊行！！！！

Airdrop改名 加send文宣圖

文宣谷tg:

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 拐杖 有幾多帶幾多

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

人手置頂！

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

有巴打話

但如果太特顯20號，會唔會有反效果？例如遠睇海報，一堆20號出來同一堆20唔好出來，一眼睇落去咪即係20號多d，變相幫人宣傳，我覺得只靠口術提醒：“係21號，星期日，唔係20號”就得，宣傳同海報絶口不提20號，驚人睇錯咪加埋星期日落去囉
0
0

同admin提因為天氣不佳不如改721
：唔係預早知落大雨都唔改日子
：收雞碎咁多玩死自己友下話！
：明知老人家唔頂得嘛

幫手推

2邊都推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

2邊都推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

[重po] [和理非] 將民賤聯既720轉721